［I/A］Durango：野生之地（1）超高自由度mmorpg

《Durango》是一款生存拓荒類型的手機遊戲，故事背景是現代人玩家搭乘列車因為發生意外捲入時空的扭曲，意外穿越了有恐龍的原始世界，遊戲最大特色就是可以不用再只是透過戰鬥來生存，也能夠選擇依靠料理、製作、採集等方式在這個世界中生存下去。
官網:

遊戲圖片：

遊戲影片：

野生Q&A:
Q: 一開波我應該揀咩職業?
A: 每個職業技能上限等級係Lv60, 前期揀咩職業都無所謂, 純粹一開波果一項職業技能Lv20, 但當你玩玩下覺得唔想玩其他技能, 每日有5點技能點比你重置

Q: 咩係個人島、城市島同不法島?
A: 一開始玩家會有一個個人島, 傢俱/工具所有野都唔會扣耐久度, 但與世隔絕；城市島Lv40就可以我到, 同一個島Share咁多個玩家同公會, 所以揀地果陣小心格黎擴充領地, 擴到你無位, 而城市島領地每日都要比維修費, 所以建議你地入Lihkg1會/2會/三五成群錢公會, 咁樣就可以慳番筆錢, 又可以同其他玩家互動, 各取所需；而不法島就要Lv60先去到, 簡單D講就係Pvp島

Q: 我應唔應該課金? 課左金要買乜?
A: 單機就唔建議課金, 入左公會先課金先可以炫富架麻!課金可以選擇買寵物, 例如: 拉布拉多、大笨象, 另外想快速上60就可以買快速成長禮包, 同埋可以買傢俱, 因為課金既傢俱真心好屈機（快速回能量同快速減疲勞度）

Q: 點升Lv最快?
A: 做任務, 瘋狂做任務. 搵唔到就係市場搵平貨交任, 等30mins又再做, 咁樣好快60lv. 如果想知技能點升最快可以參考巴哈狗既Post

玩嘅記住係Asia II

隻GAME無人玩

有嘅，但入曬group無乜新血就真其實手遊最似online game來講真係無乜邊隻。

有新寵，小腕龍
感覺似打寵

係幾cute嘅，但我都係鐘意d型d

new post LM

似寵有限時 30天
搞到我唔敢開

我覺得畫面 操作 介面 固定俯視鏡頭 好有以前打Online Game Feel
但一戰鬥 感覺好似怪怪地咁

有無部落收人？

戰鬥系統會同pvp一齊改

咩改 ? 遲D有更新?

係，遲d成個戰鬥系統會改

新人LM
點解啲人整嘅裝可以咁勁

要谷裝谷技，揀料，有d複雜好難形容，玩玩下會明

我依家都有試緊唔同配搭
啲靚料係咪要去60lv島先有

有玩
想入香港部落

好後悔冇買多幾隻狗仔回疲

lihkg收人

我想問下之後會改成點？

退坑潮

唔知，等官方公佈

有冇tg group一齊玩

未來更新，其實隻game真係幾好玩，點解咁小人

岩岩玩左陣，唔覺唔覺玩左幾個鐘
不錯不錯

Crash Fever 15級部落 收生 新手老手台灣香港人都有歡迎，部落有需要可加我用溫泉彈床 等等

其實係好玩ga.但可能無宣傳，連仔又無推

新人o唔ok 已課新手包 45lv 盲鍾鍾咁單機玩緊

係咁彈game，出返去登入畫面
有無人都係咁？

新玩可申lihkg

加左你，有需要可以係部落頻道搵人幫手
部落細箱物品可自由取用

我都未申

個新高級月包好屈

唔知會否改

今晚有無人打迷惑龍

lihkg有無團/位

入左tg group先.大聯盟有3個會.睇緊點分配

入面多唔多台灣人？
講野係用香港話定 書面語？

呢隻好玩過魔力嗰啲多多聲，點解氣氛可以差到咁

小宣傳,hk無乜人識,玩果d都入曬tg同line group lu

高級月包幾時下架無得採好痛苦
就算之前有儲資源 都用到開始無咩存貨

入部落長期有料用

個部落朋友開 入面好多都係朋友/朋友嘅朋友 唔敢走
好多無玩 但仲有啲人隔日玩 or 隔幾日on

屌啱啱拎加工好嘅骨去整骨彎刀
爆撚左

今日更新睇下多唔多返d人

想問 IOS 同安撞 互通嗎?

玩呢d驚其實好晒時間

都係架，online game咁

而使用遠距離武器時，變更為無法進行翻滾。

用弓無得避

走位囉，btw未改唔知乜環境

推

yes

推一野

唔知做咩好

上166.等更新

依幾日好似好難賣野咁 啲野掛極都賣唔出

根本無人玩

聽朝更新

唯有期待下

大更新完推下po

好多問題

還好啦.我玩又無乜大影響.除左變左韓文.但玩開就無乜野

試下玩先